石鏡泉辭任經濟日報副社長，即時生效。

石鏡泉辭任經濟日報副社長，即時生效。

醫油

幾時到何君堯 梁美芬
所有建制狗

P牌狗一係比source一係含撚

Source: 潘小濤

恭喜

乜都冇喎

source 都條link 黎拉

即時既話冇咁快

一日未fact check，一日都唔好信到十足十。

元朗昨晚有白衣人在西鐵站群毆記者及市民，前一日《經濟日報》副社長石鏡泉曾經在建制集會上發言，呼籲大眾要用藤條、水喉通「打仔」；石鏡泉早前已收回言論並致歉，經濟日報集體團今日宣布，石鏡泉因有意從事「其他個人興趣」，星期一向董事會辭任執行董事及經濟日報副社長，董事會今日批准即時生效。

經濟日報集團的公告由集團主席馮紹波發出，公告指石鏡泉將繼續在該集團任專欄作家，他亦已確認與董事會並無意見分歧，董事會感謝他任內的貢獻。

石鏡泉的星期六在建制派發起的集會中的言論，在星期日白衣人在元朗襲擊市民後備受批評，網民發起杯葛經濟日報集體旗下刊物，經濟日報集團現職和前記者亦發起聯署，要求他收回言論。

係咪有外國護照呀